經緯線 三中商國企

竟然主流傳媒會講

你估大台新聞台咩
而家睇電視新聞淨係睇now同埋cable

btw 一早已經向三中商說不，本地買書會去誠品

咁畢竟係免費媒體
cable now都唔係
夠膽咁講值得鼓勵嘅

Viu咪姐係now...

全港得姓李夠膽咁做

咁nowtv 播得
又唔代表佢全部會係viu播
當中點解咁揀 揀邊d
都係佢哋決定

Viu有播呢集喎

係啊
所以咪話值得鼓勵
畢竟付費傳媒 同 大眾傳媒唔同
大眾嘅接觸層面廣咁多
好多都會自己censored

岩岩條老坑

條老野講左一大輪正面野，一問佢政治就話自己退休唔評論
仆佢個街啦

呢d咪高級嘅共狗
你估下下似d 高達斌之流
扮曬中立
一問立場就迴避/遊花園

經緯線>新聞透視

聽到條廢老講唔評論嗰吓真係屌咗出聲

阿媽係女人啦呢個

巴打咁快手

佢有評論架，叫你去英國出版反英女皇既書試下
典型共狗思想

呢件死廢老淨係識得玩臭蟲論
新亞書院出咗件咁嘅校友真係悲哀

但patronage 同 publishing 會影響立場
係真嘅
但係人地有唔同嘅大集團
唔會一言堂啊嘛

網上有得睇啦喎：

推

田園、愉林上樓書局

cup
次文化堂
都係賣政治小眾嘅書